移民既 記得從軍

加拿大軍隊 Canada Armed Forces
英國陸軍 British Army